誠哥比班豐澤買家告到破產未？

訓咗兩個月
買家既正義得到伸張未？
Y-3又無人話要告既？

過左幾年
港豬唔記得曬了

成班講就凶狠

誠哥比班苦主告到破撚左產啦

班苦主聯盟以死相搏未

乞唔到就喊打喊殺，原來得把口

之前又講到出律師信又海關
原來真係keyboard fighter

網上兇狠 現實碌撚
大概都知自己太肉酸 總算有自知之明

誠哥淆底到切埋資走啦

班港產講就兇狠,事實上係貪小便宜又膽小怕事之鼠輩